［絲打入］一人N個舒緩經痛嘅方法

我就黎切撚咗個子宮

今年送唔送聖誕卡

送咗係咪以後唔M痛
係嘅我送

送俾我 我幫你止痛

到時再報名啦

推

俾人中出 成功就十個月冇經痛

認真

食止痛藥：唔好忍，一有少少痛就要食，唔係之後痛死

飲熱野，放暖水袋

大脾同腰痛可以拉下筋

同埋著長褲同唔好露腰,keep 住個身暖

我而家用咗兩張被包到自己實曬 出埋汗
同埋
我無止痛藥喺身啊屌

生仔仲痛 不了

我買俾你

我都試過包出汗 感覺舒服啲但冇咩用

食蘋果

平時戒生冷

利申:好少m痛

止痛藥長期都係要跟身
如果睇埋中醫都冇改善 前提飲食方面你都冇亂食野/休息充足但仍冇改善 建議可以check下個子宮

不過前幾個月開始飲八珍茶 都有改善
但你自己體質啱唔啱飲我就唔知啦 你可以上網睇睇

嗚 已經叫咗屋企人幫手買
最近我有食西藥（for情緒病）所以都唔打算睇中醫住 不過都多謝你先

我發現搵野塞耳仔無咁痛
心理作用？

照一照好貴 所以一直卻步

千千聲

屌那星 但呢啲錢唔慳得

想咗幾個月
都係冇去

嚟m前幾日會按摩下子宮位 由上而下咁推 我會無咁痛

第一次聽 多謝你
唔知會唔會等好耐

謝謝你 但黎緊嘅推唔推得

Check下好啲嘅 去預約啦
希望你冇咩事

大家咁話

我會食止痛藥+敷暖包係肚度
即刻有效

暖包真係M痛恩物啊
冬天又要入返幾包

新發現 un腳係無咁痛
幾時頒返個諾貝爾健康獎比我

多謝你 祝你以後唔M痛
等你啊

尋日第一日痛到走堂
試過戒生冷嘢都唔得

係真唔係啊屌

訓教果陣有無冚被？
盡量暖住個子宮啊絲打

有 呢兩日都係床到攤屍
之前睇中醫話係冷宮

攤屍too 起身咁耐野都未食
un下腳無咁痛啊

聽講食止痛藥唔好，下一次會更痛
所以我成日都忍住，敷下暖包
嚟前幾日唔飲凍嘢食生冷嘢發現就唔會痛
好彩嘅係我只係痛第一日

買d黑糖薑母茶飲下

飲紅棗水 薑茶得唔得 我有時會煲俾同學飲

中醫話我唔岩飲薑茶
多謝你

好耐無見

我食白鳳丸之後好少痛（除非唔記得食 ）
以前成日痛到嘔又試過係街暈左

有無掛住me

買左成打衣架黎掛住你啦

韓國果款？ 我怕佢好大陣味

以前痛到痴線,自從做咗平甩功之後好咗好多
每日做20分鐘

攬住個電熱水袋/MAT 訓足住日

睇中醫

早睡早起
少飲凍既甜飲

其實我已經無乜食同飲凍野
都唔知點解會痛到咁

btw戒埋甜個人會精神啲

有冇早睡早起呀

無

試下

食香蕉
飲熱朱古力

大肚咪唔洗月經

sorry盒嘢有我手字 塗一塗
唔知幫唔幫到手 試下無妨
頭盔：人人體質唔同 無效勿屌

同意避孕藥真係好work

不過，強烈建議有m痛嘅快啲去照下子宮卵巢，如果有瘤，齋戒凍野或睇中醫無用之餘仲會令到個瘤太遲發現好難搞

如果婦科睇過真係無事先至去睇中醫調理會好啲

送個心比你
呢款藥洗唔洗要醫生處方？

岩岩都有同樓上絲打傾過下睇婦科
聽日打去book

btw你地係喺邊到配避孕藥

以前買落 我唔記得咗
你去藥房問下

謝謝你 祝你黎M果陣老虎都打死幾隻

唔使客氣

暖水袋
甜食，朱古力最有效